到期要驗車

ip coil
NGK 9度火咀
K04 turbo
K&n頭尾蝦鬚
Downpipe 無催化
Apex中至尾
R鮑魚 鋼喉
kz 碳纖風箱
Custom turn ecu&波腦
偏時點火
2.0ray power lock
OZ胎軨
K&N intake cooler
波箱 cooler
Dreams矽膠油水喉
銻水箱
外置放氣哇佬
已閹ABS

有冇巴打有x驗介紹

都係衰直出姐
間間都幫手驗得喇

叫佢介紹, 一定驗得好

閹ABS做乜...

改喉唔留原裝downpipe?

搵人一裝一拆 不如直接2，3000蚊俾人鬼驗

留原裝主要住勾車可以易d還原
要車房keep住實有用